好辛苦

半夜又頹 又唔敢揾人講

好多人喎

講啦

諗起太古巴打 好唔開心

The show is go on

已經喊左好多日 仲係好sad

大家也會在你身邊，你不是孤單一人